想問仲有冇人撞閘入黨鐵

我由一開始堅持到宜家都係撞閘
但係呢排撞閘入黨鐵好似成為咗異類咁
大家都好似唔記得咗咁...